【七月十四日】成個深水埗區亂鳩咁射

催淚煙祭祀